我正式宣佈，以後再冇高登仔，只有3gor仔

時代革命

衲狗傻架 笑完好醒下

再嘈拉你去餵狗

拉登仔好聽d

咁以後咪寧得罪拉登，莫得罪拉登